法警爆自殺潮今年64死 家屬:職業遭污名化

法國警察爆發自殺潮，今年至今已有六十四名警員自殺，單是近日就有八人了結生命，包括三名防暴警察、一名指揮官和一名學堂教官。警察工會說，保護者也需要受到保護，要求當局提供更多的幫助去制止問題。

幾時到香港?

黑警死全家

721 811

香港一日64 個都唔過份

繼續仇視警察，敵視警察，繼續令警察成為過街老鼠

POPO唔會架喇 唔好FF

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

人地果D有羞恥心先會咁做
我唔信香港班垃圾會有

正解

成日射盲人隻眼
都係仆街黎